有冇人有琴晚上環義士受害嘅片

係呢度group左先 再成堆炸出去

同問，想整文宣

PUSH

Push

幫下手呀

推

咁長時間一條片都冇?

??

片呀

光復香港

同埋有無讀宣言 video 同全文？

比元朗單嘢遮晒， 上環有冇人比人拉左?

點撚解會一條片都冇 人呢

救命呀屌

咩事呀 冇片既都幫手入黎推啦

???

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

屌好撚多上環講開槍post都有啦 搵下啦

屌你老母依家要更多嘅片呀 依家點撚夠呀屌你老母

要更多片 義士中槍情況點?

咁你上面講乜撚野咁長時間一條片都無啊
盲左？
自己無搵過就話無

呢個POST嘅唯一一條片都係我PO呀 冇搵點撚樣貼出黎呀屌你
有LINK就SHARE啦

推呀

push

睇唔睇到post都俾撚埋啊on9
Post入面都幾條啦

我問你仲有冇啊

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

睇直播見有開槍，有人倒地擦傷，不過好似冇拉人，全靠社福拖左少少時間比人走

PUSH 要救上環義士呀

我都想知 報導冇人提

淨係見到蘋果依段
有個義士應該係中槍倒地

推 同求

推 有冇人幫到手啊

推 冇義士消息

到底宣言講咗乜？好似冇人知咁

推post